疑似拐子佬現身九龍灣 $200利誘女童食晚飯

九龍灣出現懷疑拐子佬！晚上7時許，一名年約10歲的女童於麗晶花園附近的宏光道休憩處嬉戲，突然有一名陌生男子上前搭訕，聲稱可用$200請女童食飯，女童立即將事件告知母親，母親覺得事態嚴重立即報警。

警方到場調查，並在公園附近進行搜索，惟該男子已經離開，事後女童及其母親在警員的陪同下返回警署助查。

邊個連登會員自己認左佢

痴撚線
邊位會然認咗佢

咁高髮線仲要配咁既髮型
有女肯同佢食飯都算係咁

請我得唔得

請佢食飯犯咩法x2

人醜性騷擾

點解動用咁多警員? 藍屍帶打人都冇咁多

香港咁多大陸人 好應該保持警剔

有聲

有無人知呢個人依家搵到人同佢食飯未？

食食下早餐噴左出黎